是日早午餐

facebook

原來係你

咖哩色水唔錯

係

港式咖哩呀